（眾叛親離)116國撐澳洲推疫情調查 包括中國盟友俄羅斯

澳洲早前推動對新冠病毒疫情的全球獨立調查，惹來北京強烈不滿，但事件有突破性進展。印度、日本、英國、加拿大、新西蘭、印尼、歐盟27國、非洲54國，甚至中國的盟友俄羅斯，也表明支持該調查。

116個國家已草擬一份決議案，要求展開公正、獨立和廣泛的疫情調查。

這其中包括非洲54個國家、歐盟全部27個國家，以及巴西、南韓、墨西哥、土耳其和新西蘭。

澳洲外長派恩（Marise Payne）表示，調查這次疫情以免日後重蹈覆轍是重要的。

她說：「這個疫情的獨立調查收到正面的支持，它有助世界汲取必要的教訓以保護全球衛生。這關乎協調國際社會，以裝備好改善應付下一次疫情和保護我們公民安全。」

小習 病毒傳過來你就死定了

中國咁大反應做咩 d病毒美國傳黎架嘛 就查佢老母還中國一個清白

nmslese

無泰國、越南、賓佬、猩加坡、尼泊爾、阿根廷、塞爾維亞 等

俄佬從來都係嚟搵笨柒
更何況今次搞到俄羅斯爆到7彩，普京民望受損
唔開你波正契弟

俄狗同大陸扯貓尾 最後查到美國傳過去

幾時會有決定？

普京都損失唔少啦，一日過萬單確診
宜家百國聯軍

美國國務卿警告港共：美國駐香港記者受辱香港自由受損，將採取行動及審視一國兩制。

俄國其實係意料之內，反而係馬國同印尼估佢唔到

之前俄羅斯 未係好嚴重果陣

都可以同你扮下老友

依家爆到九彩

如果扯貓尾中共就唔會咁驚去制裁澳洲啦

睇嚟中共要加大力度制裁116個國家

澳洲本身奶共奶到癲
睇埋份報告咪知係咪扯貓尾

覺得屈美國容易，定係直接叫中蟈賠償爽。

百國聯軍

越南可能爆唔起，所以事不關己。其他擺明奶共，最抵死就係猩加坡

澳洲一直係美國頭號盟友嚟
如果美國同中共無野就會奶共
一成為美國嘅敵人就自然係澳洲嘅敵人

一堆花生
提提大家
Task1 Task2 Like retweet reply
Twitter 戰線手足整咗個網站出嚟比大家做task

入bot 拎任務24小時更新：

另有手足會係佢Twitter Account 每日更新任務:

或者download 香城online 個app 都有Twitter 任務做

Like retweet reply
*如果見到想用嘅圖已經有手足用咗請搵第二張圖
*如果見到已經有好多圖就唔好再放圖，只留文字（短短地都得）
*唔好只係扔低張圖咩字都唔打
*唔知留咩好就like 手足留言或者啲對我哋有利嘅留言

將Twitter 變成日常，每人每日做少少。
每人嘅一小步加埋就係一大步。
我哋唔知做咩先有用，所以咩都試下咩都做下

你死啦刁近平，_ _份人好少氣架

要制裁116個國家了

向印度國宣戰
向日本國宣戰
向英吉列宣戰
向俄.. sorry大佬

地球聯合軍

今次其實估佢唔到超多國家，成個非洲都支持

將責任推去中國咪唔洗負責任

乜有人覺得俄羅斯真係終國盟友咩

支持獨立調查 還中国清白

地理科：請指出呢116個國家位置
歷史題：116國調查是否利多於敝

等睇雜種派解放軍討伐116國家

俄佬: 撐調查最後追你錢先最緊要

咪係

搵個人揹鑊 又可能有錢收 有著數
何樂而不為

澳洲邊忽奶共 華為單野都係第一堆跟美帝隊禁佢既國家 雖然澳洲的確被支那滲透得唔少, 但而家既澳洲政府點都唔會係奶共

Against the world

香港都出聲支持下
民間發聲都好

116國家 vs 中國

正常國家政府都幫多人嗰邊啦
唔通會撐支那同全世界為敵咩

應該講明唔支持既國家無得分享報告

易北河會師

120年前庚子賠款，俄羅斯攞到最大份既賠償
依家俄羅斯都成鑊泡
你估普京好似習近平咁喺小學生咩

理想：支那以為播毒全球攬炒就可以獨善其身, 全世界圍剿你

現實：各國: 人民幣真香

嗰隻三毛嚟
乜都吹淡風

116軍聯軍

有晒面

天下圍攻支那

星島認證：文宣全港大行動 求人求錢求資源

樓主幫幫手置頂得唔得

查就緊係個個同意and加入調查
有咩理由唔同意姐 所以唔算眾叛親離 又唔係116國問中國拎賠償

不過中國唔係116個國家入面就好惹人懷疑 只有笨賊先唔加入調查 （水洗都唔清）

>百國聯軍

Ok

好明顯邊個唔想獨立調查邊個就係原兇
同香港黑驚同柒婆一樣

Push

其實算盟友咩
個title係戰略夥伴咋喎

疫情過後人民幣仲香唔香都要睇睇

支那最大既問題係，佢玻璃心碎少少都可以即刻斷你水路
工廠可以因為政治問題唔開工
人民幣幾香都冇用

馬國明同印尼影響好大啦明顯
大馬到宜家都未解封

今朝唔係得62個國咩

非洲兄弟都25

疫情過後四隻字同流浮山刀手五隻字差唔多

支那要制裁116個國家牛肉了

之後加左，主要係成個非洲都加入

提提大家
Task1 Task2 Like retweet reply
Twitter 戰線手足整咗個網站出嚟比大家做task

入bot 拎任務24小時更新：

另有手足會係佢Twitter Account 每日更新任務:

或者download 香城online 個app 都有Twitter 任務做

Like retweet reply
*如果見到想用嘅圖已經有手足用咗請搵第二張圖
*如果見到已經有好多圖就唔好再放圖，只留文字（短短地都得）
*唔好只係扔低張圖咩字都唔打
*唔知留咩好就like 手足留言或者啲對我哋有利嘅留言

將Twitter 變成日常，每人每日做少少。
每人嘅一小步加埋就係一大步。
我哋唔知做咩先有用，所以咩都試下咩都做下

比你會信澳洲、美國定中國？

美國其實都好多國家唔like
支國唔洗講
如果我係非洲小國 我都信澳洲lor

澳洲調查信唔信得過

早兩日仲62國
今日就116

中國等仆街啦

之前澳洲lead MH370獨立調查

777: 獨立調查係唔會得逞

已毀滅所有證據

你大我丫

查完之後，就要支共割地賠款

蘋果話要129票先可以查宜家未夠數
希望夠票啦

有冇116個LIST出黎
今次真係百國聯軍

查馬航同查支那性質好唔同

係囉,一於查啦
你都想證明自己係"清白"架

半個地球殲滅支那

支那過去多年拉攏非洲都搞成咁

D非洲兄弟

宣傳美國傳過嚟 但怕俾人查

阿非拉兄弟加入左

點名投票

唔夠票呀
仲爭少少

116 都仲唔夠

拉咩攏
根本就係貪污然後搵人笨柒

政府一換屆就搞硬你啦

你估估非洲度度都係譚仔咁係極權國家咩

調查咪好囉，還你一個清白

還支那一個清白

要129票過2/3國家先得

中國或成為最大贏家

美國點解會唔聯署? 好易比支共上綱上線

俄羅斯關鍵時刻捅中國兩刀自古有之，最惡毒就係佢地放心啦

之前中国攪隔離非洲人
成件事有個結果好合理

一個人杯葛全校.jpg

明明係老美軍人放毒我係習仔就加入埋一份，到時一齊要求放毒國賠錢

英國太垃圾 先搞到澳洲變咗二弟

契哥都出來表態支持

九段線

點解無United State of America
定係美國已經查完有晒證據
等埋呢堆國家查完一齊鋤死支拿國

今朝先話62國，點解而家有116個

"百"國聯軍

啲人見到一個地方有支那人=奶共

賭大細啫。

依家咁多個國家要求調查，如果真係證明到中共刻意散個毒到全世界，賠到賠死佢。既然係咁，冇理由唔企埋大戶一邊，一齊告撚柒佢。

呢鋪真係百國聯軍

笑左，啲5毛又唔見晒。
以而家中國實力，應該頂得住。

華為都係澳洲叫美國郁佢先

印度+俄羅斯 已經多人過支那了
14億人？我地有50億人啊

支持！

非常大機會一查就爆出係武漢病毒實驗室的人造病毒洩漏

加埋香港ok?
唔好漏左我地

澳洲上一個總理陸克文就奶共
依家換左人

漏咗掛，點會無侵侵

非洲死咗好多政要

口交部出嚟吠未

又話中俄係盟友
依家變左同西方同一陣線 插中國一刀

印尼先前唔係話告中國咩?

冇哂聲氣?

幾時嚟個民主外送,再唔係送俾台灣都得㗎喎

其實「盟友」依個詞形容中俄關係真係可圈可點。俄國一直無賣支那要求嘅最高檔武器俾佢，反而有賣俾印度。又有租武器俾印度，記憶中好似又係勁嘢嚟，當然都有跣鳩佢。但好明顯係用印度牽制中國。

不過其實搵共衛查乜柒都係把撚

係咪一戴一露D錢唔駛還

要求美國全面調查及追究香港政府有份促成武漢肺炎全球大流行的責任

所以今次醒，識搵澳洲吹雞，美國吹首先歐盟唔會跟

香港係播毒中轉站

等同被調查啦

根本無得輸
全世界都話你係
白都可以變做黑

塞爾維亞全歐洲最奶共

俄國從來都係當支那係契弟

簽名師出動

制裁場香港

是但啦 分豬肉咋嘛

小習，你啲病毒傳左過來莫斯科！！！你死硬。

係分享賠償。

一個俄佬就夠收佢皮。

仲差十幾個國家先夠2/3

國務卿：準備好未！！
101 空降師：著埋條褲先。

應該林鄭死先

Condom鄭

天下圍攻

所以袋鼠國出面呢招高明，再者入埋入第日賠償有得分。投贏個邊。

操你媽，又話得80國聯軍，點解有116國

支那快快脆脆認輸啦，咁仲有一線生機

習種，我今次撐你幫全球食左隻死貓佢，賠償全球，用人仔，咁新世界 秩序就由你開始。